電腦展定大專買notebook好？

想耐用啲既notebook budget $8000-10000

唔預玩大作

啱啱order 左

電腦節其實咪即係腦場價
點都唔夠大專優惠平

電腦節=倉底貨 毒撚汗水交流
大專優惠=平價買回收機

兩樣都唔好

呢個價你直接去腦場應該仲多選擇

電腦節整黎比鋪頭清倉底貨架咋傻豬

notebook買大牌子好D..dell, lenovo, mac

D廢野用用下就壞/lag..比錢買難受

上官網買